香港邊到有好味的新疆菜

話說過幾日會同朋友食飯，其中有2個就好鐘意食羊，想試下新疆菜食羊，有無巴打有推介，google 左個個都係介紹 土瓜環同西營盤嗰兩間

清真拉麵